和你subscribe 我宣佈瘋狂訂閱黃絲youtuber!

黃色經濟園開結成形，但範圍遠遠唔夠紅色資本勁! 我地要自己人撐自己人! 第一步一定係訂閱黃絲youtuber。

佢地訂閱人數超過1000人先可以開啟收入，放廣告。俾中小型youtuber增加賺錢機會，增加佢地kol既影響力，配合宣佈黃藍地圖，一舉兩得!

我先舉例!
ray ho
(支持小朋友

Eeic 仔
(唱歌好聽)

fatjoe番薯

大家一人推介一個，然後入去訂閱，並且留言感謝佢地。最尾希望有高手整一個黃藍youtuber地圖

推

Push

香港獨立 唯一出路

This DV 碌哥
(拍左3條黃店影片，值得支持，仲未過1000訂閱)

我覺得可以整合一個list
方便幫老豆老母全體藍絲一野sub哂佢

MIHK 成日見佢地ig po文宣
冬ot 靚女 flavia 都有參與過

可以整個spreadsheet 一野放晒d link

出名啲既有
小薯茄
不滅墨水
點cook guide
FHproductionhk
Coco哥
Jason(大J)

達哥，大J, ming仔都冇

啱channel
Bob叔
伍公子
Captv

呢d 唔晒特別講啦下嘛
今日仲未sub 講出黎都唔好意思啦

game play hk

肥波之路

sunny creamy

Fio Chiu
教化妝的

原本以為真係純粹睇佢點樣捱,睇到最後幾感觸

gf vs gf

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

我特登講d中小型youtuber，要俾支持當然俾佢地先

不如share條link出嚟俾大家一齊click入去

推 和理非行動post

同志界別

黃到核爆

小情侶

ArhoTV

金剛Crew是好東西

條女好似藍

點解冇catgirl ge

有冇證據?

我刻意先po訂閱數較少既人

Mihk！！！！！
Hk production

大J踢爆YouTuber benja and momo原來條女係藍絲，只係鏡頭前扮黃呃飯食

整個summary
直接俾link

呢兩個收皮啦

外國有位小手足一直跟得好貼，
不斷拍片同外國人解釋香港既現況。

Matan Even
[url

外國有位小手足一直跟得好貼，
不斷拍片同外國人解釋香港既現況。

Matan Even

Ody Leung 勁高質

呢類post永遠都冇人提Auman

係女藍架